## Управление результатом

### Пример задачи, полученной от руководителя: Исправить орфографическую ошибку в интерфейсе программы.


Составь список вопросов руководителю, чтобы успешно выполнить задание.

## Письмо руководителю
День добрый, Алексадр Иванович.  
Благодарю вас за доверие и выданное мне первое практическое задание.   
По заданию, у меня возникли вопросы для уточнения технических вопросов, прошу вас, дать на них мне ответ, либо указать где или у кого я мог их найти сам или с помощью.

1. Могли бы вы уточнить в какой части интерфейса была выявлена орфографическая ошибка?
2. Ошибку мне надо оформить баг репортом?
3. Мне самому можно ее исправить?
4. Кто может меня проконсультировать по практической части выполнения задания если самостоятельно у меня не получиться?
5. В какие сроки необходимо выполнить задание?
6. Кто проверит качество работы? Кому сдавать выполненную работу?
7. Имеются ли иные ошибки в интерфейсе? Нужно ли проверить его на наличие иных ошибок?

С уважением Мурад  
Стажер-Тестировщик ПО